【唔知有冇人post過】CLS二次創作系列：中二病 Evangelion 3 新世紀エヴァンゲリオン ト 3

中二病 Evangelion 3 新世紀エヴァンゲリオン ト 3

好L瘋狂！笑到GG！！
(前題係一定要睇過原版先)

呢班人算轉型轉得好，唔評game好過
剩係識踩主流game,
又唔見佢地推介過幾多小眾game
睇佢地自命清泉不如睇返外國matthewsatosis果堆